之前好似有人問過我想睇高果個

而加有了:

沒有回應

巴哈n腎